申請遊行唔係要你批 係通知

通知你班狗我地要遊行

你想黎就黎

反對基本法嘅遊行自由 你同法院講